冇獲而還嘅狗狗先係最激氣嘅

保持Hit and Run
等佢哋一場辛苦一場柒

堅持Hit And Run

情況就好似睇av打飛機唔撚俾你射咁
日日谷住谷住 遲撚早壞死

不戀戰不死守，有狗就轉場

所以唔好派息比班仆街😂
留力玩多幾站仲激撚死佢哋

帶狗行街當然係主人行先😉

搞串一個場就轉場啦
搞多幾個場先係Be Water